{
    "fiebre": {
        "checkbox": {
            "Diarrea": "Diarrea",
            "Mocos y tos": "Mocos y tos"
        },
        "selectbox": {
            "Dolor abdominal": [
                "no",
                "leve",
                "fuerte"
            ],
            "Vomitos": [
                "no",
                "si, menos de 2 al d\u00eda",
                "si, m\u00e1s de dos al d\u00eda"
            ]
        },
        "num": {
            "Tiempo de fiebre (horas)": [
                1,
                120,
                1
            ],
            "Temperatura maxima (\u00baC)": [
                35.0,
                42.0,
                0.1
            ]
        }
    },
    "masa cervical": {
        "checkbox": {
            "Es dolorosa": "dolor",
            "Crece r\u00e1pido": "crecimiento rapido",
            "Es dura": "dura",
            "Se mueve con facilidad": "no adherida",
            "Se mueve al sacar la lengua o aguantar la respiracion": "desplaza con valsalva",
            "Duele al masticar": "dolor al comer",
            "Tiene la boca seca": "sequedad de boca",
            "Ha presentado lo mismo otras veces": "episodios previos",
            "Fiebre": "fiebre",
            "Ha perdido peso": "perdida de peso",
            "Suda por las noches": "sudoracion nocturna",
            "Dificultad para respirar": "disnea",
            "Dolor al tragar": "odinofagia",
            "Perdida de oido": "p\u00e9rdida audicion",
            "Est\u00e1 afonico": "afonia",
            "V\u00f3mitos": "v\u00f3mitos",
            "Ojos salidos hacia fuera": "exoftalmos",
            "Secreci\u00f3n por la nariz": "secrecion nasal",
            "Madre con Enf. Graves": "AF de Graves"
        },
        "selectbox": {
            "Localizacion": [
                "Angulo de la mandibula",
                "Zona media superior",
                "Zona media inferior",
                "Trianngulo anterior",
                "Triangulo posterior",
                "Esternocleidomastoideo"
            ],
            "Ha recibido medicacion": [
                "No ha recibido medicacion",
                "Si, Litio",
                "Si, anticolinergicos",
                "Si, antihistaminicos",
                "Si, yoduros",
                "Si, amiodarona",
                "Si, varios de los anteriores"
            ]
        }
    },
    "antecedentes": {
        "checkbox": {
            "Fue prematuro": "prematuridad",
            "Lactante (< 24 meses)": "lactante",
            "Tiene dermatitis atopica": "dermatitis atopica",
            "El padre o la madre tuvieron o tienen asma o alergias": "AF atopia",
            "Presenta alguna alergia": "alergias",
            "Tiene el calendario vacunal al dia o casi al dia": "vacunas",
            "Presenta una enfermedad cronica": "enfermedades",
            "Tiene tratamiento de base": "tto base"
        },
        "selectbox": {
            "Episodios de bronquiolitis/broncoespasmo": [
                "No",
                "Un unico episodio de bronquiolitis",
                "Mas de un episodio de bronquiolitis",
                "Mas de un episodio y ha precisado inahaladores",
                "Mas de un episodio y tiene tratamiento diario"
            ]
        }
    },
    "ohhi": {
        "checkbox": {},
        "selectbox": {
            "": [
                "",
                "",
                ""
            ]
        },
        "num": {}
    },
    "adfads": {
        "checkbox": {},
        "selectbox": {
            "": [
                "",
                "",
                ""
            ]
        },
        "num": {}
    }
}